屌你老母閪，呀信屋冇黑胡椒賣學乜撚野人叫阿信屋呀

同我汁柒左佢啦

你老母就冇鳩
我果枝都係數字屋買架

我以前都係係759買，唔知點解宜家冇左。。。

行左3間都冇

我前排都搵左好撚耐，結果第二度買左先返貨

去百佳買

我一陣落元朗搵到嘅，你成樣啪左佢好嗎？

唔緊要喇 我搵千層麵搵撚左兩個鐘

叻豬

貴。。

好慘

幾點落 可以等埋我嗎

女女你想溝me

想跟蹤返你

約定你星期2，1800朗屏MTR出發

又好眼瞓 今晚煮煮家飯

唔好昆我呀

星期三先岩

你都唔會知我係邊個啦

boo

一齊

去左澳洲

屌你出賣我地 自己走左去